一人一樣餐廳呃人食材

我先講三樣
豬腸扮牛腸
鴨肝扮鵝肝
魚塊扮斑塊

其實樓主你 又唔好講到話呃既

坊間好多人都知 呢啲只不過係想個名好聽啲

例如 碗仔翅 冇魚翅
賽螃蟹 冇蟹
一啲魚肉燒賣係麵粉
豬紅並唔係 所有成份都係豬血
其實仲有牛血 等等等等

靚既鴨肝可以貴過鵝肝啦 D人成日覺得鴨就係cheap過鵝

賽螃蟹個名話左你知冇蟹 個名就係話個餸可以媲美蟹

山竹牛肉
我錯了

煙鴨胸 出面買好平 去到餐廳就扮晒上菜